# Copyright (C) 2025 Seoul WordPress Meetup
# This file is distributed under the same license as the SWM Term Merger plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SWM Term Merger 0.9.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/swm-term-"
"merger\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-05T09:15:50+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-05 18:16+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Domain: swm-term-merger\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: index.php
msgid "SWM Term Merger"
msgstr "SWM 텀 병합"

#. Plugin URI of the plugin
#: index.php
msgid "https://github.com/seoul-wordpress-meetup/swm-term-merger"
msgstr "https://github.com/seoul-wordpress-meetup/swm-term-merger"

#. Description of the plugin
#: index.php
msgid "Term merger plugin for WordPress."
msgstr "워드프레스를 위한 텀 병합 플러그인."

#. Author of the plugin
#: index.php
msgid "Seoul WordPress Meetup"
msgstr "서울 워드프레스 미트업"

#. Author URI of the plugin
#: index.php
msgid "https://www.meetup.com/ko-KR/wordpress-meetup-seoul/"
msgstr "https://www.meetup.com/ko-KR/wordpress-meetup-seoul/"

#: inc/Modules/AdminMenu.php:18 inc/Modules/AdminMenu.php:19
msgctxt "Menu label"
msgid "Term Merger"
msgstr "텀 병합"

#: inc/Modules/AdminMenu.php:28
msgctxt "H1 title"
msgid "Term Merger"
msgstr "텀 병합하기"

#: inc/Supports/Taxonomy.php:48
msgctxt "error message"
msgid "Taxonomy does not exist"
msgstr "택소노미가 존재하지 않습니다"

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:24
msgid "Loaing now..."
msgstr "불러오는 중..."

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:24
msgid "Error: "
msgstr "에러: "

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:24
msgid "Step 2/3: Term Selection"
msgstr "과정 2/3: 텀 선택"

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:24
msgid "Please choose two or more terms to merge."
msgstr "병합시킬 2개 이상의 텀을 선택하세요."

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:24
#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:26
msgid "Previous Step"
msgstr "이전 과정"

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:24
msgid "Merge Selection"
msgstr "병합 선택"

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:26
msgid "Step 3/3: Merge Selection"
msgstr "과정 3/3: 병합 선택"

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:26
msgid ""
"Please choolse a head term from the term list below. All the other terms "
"will be merged into it."
msgstr ""
"아래 텀 목록에서 기준 텀을 하나 선택하세요. 나머지 텀은 이 텀으로 병합될 "
"것입니다."

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:26
msgid "I have backup my database. I am ready to merge terms."
msgstr "데이터베이스를 백업했습니다. 텀을 병합할 준비가 되었습니다.."

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:26
msgid "[Last Confirmation]"
msgstr "[마지막 확인 과정]"

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:27
msgid "Selected %1$d term will be merged into %2$s."
msgid_plural "Selected %1$d terms will be merged into %2$s."
msgstr[0] "선택된 %1$d 개 텀이 '%2$s' 텀으로 병합될 것입니다."

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:28
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말로 확실합니까?"

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:28
msgid "Proceed"
msgstr "진행하기"

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:28
msgid "Head"
msgstr "기준"

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:28
msgid "Step 1/3: Choose Taxonomy"
msgstr "과정 1/3: 택소노미 선택"

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:28
msgid "Choose a taxonomy to merge: "
msgstr "병합 작업을 할 택소노미를 선택: "

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:28
msgid "Taxonomy Selection"
msgstr "택소노미 선택"

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:28
msgid "Choolse Taxonomy"
msgstr "택소노미를 선택"

#: dist/assets/term-merger-LZyC8tBm.js:28
msgid "Select Term"
msgstr "텀 선택"
